微辣班撚樣連集體欺凌都玩埋，Youtube Facebook喪屌緊

入面個Hugo 俾人又扔鞋又扔紙巾、對住鏡頭講「我係廢柴」

做做效果啦

負皮直線上升

佢地係咪有去細b個party

呢個台我幾個月前睇過之黎覺得又係以踩低人引人笑
我唔鐘意呢類

Hugo 原本出左個post話天下無不散之延席
之後就del左

仲要有人做下把位

澳門狗係咁上下 一早講咗

有啦

最左邊個黑衫仔，大文同埋件雲吞
呢三條友真係好撚嘔心

條片好撚難睇 今鑊自己攞黎衰 全部原型畢露
個咩大文成個刷鞋狗咁 個肥仔嘴臉態度又討厭 快d收皮啦紅底微辣

果件雲吞又樣衰又冇料
又懶係幽默
所以話呢，成功真係睇命數

真

雲吞俾人雪咗咁耐，諗住上去試下水溫
點知又係畀人屌到仆街

紅底微辣
早d 收皮都好

澳門人質素係咁上下
大學畢業都好似中三仔咁冇乜文化

冇咩睇
係之前有巴打開post講佢
先知有宜條廢柴存在

佢地d大學
佢地本地人都覺上大陸讀書仲好過讀本地既

hugo好慘 個呀ken除左整hugo仲有整加聰
又箍頸又拍佢個頭 睇得出加聰係因為拍緊野所以算數
真係唔好搵肥吞出鏡住啦

成班垃圾MK

馬介休 另計

另外個2個唔知jm9
又唔撚好笑

依個系列永遠睇十零廿秒就頂唔順

嘈生哂 要飲酒做咩要睇人飲

睇緊個陣無諗過負評會咁高

呢樣真
其實隻game好撚戇鳩
大文條戇鳩好格成個古惑仔咁
柒到爆

踩場果兩個直頭戇鳩
尤其個19 ken
唔玩得
又要廢
又扮大佬

Ig Facebook?
大概從上十集開始d銅臭味令我已經無睇
今次恨不得佢有咁耐風流 有咁耐折墮

Hugo個樣好似PTU個紋身仔

仲有隻護主狗ken
成程幫雲吞玩鳩Hugo

第一次睇依個節目
又幾好睇喎
原來仲出左好多集 依家追緊

一堆垃圾，早排連登仲有人死撐佢地

真 馬介休都係

前面好睇啲 後面麻麻
真心話不冒險都正

冇人識

係囉，

拍個班人唔覺得好on9咩

真係得中小學生先會覺得玩鳩下把好笑

連登毒撚現實就係個個hugo
講野on99又想撩女比條女串

其實飲酒去到最後都會玩到咁，我覺得就大反應左啲

仲要本身hugo觀眾緣幾高
咁搞法應該冇下一集大排檔
成班恰人唔識講野咁

連登仔冇朋友係咁

可能真係做效果嘅。講真，平時出去飲酒會咁都唔出奇，只不過佢地理解錯左觀眾想要咩姐。

上次全男班互寸最好笑

睇左一陣，好心 hugo 男人老狗有啲骨氣反佢枱囉，唔夠打咪唔夠打，搞到去差館睇下邊個樣衰囉

自己攞來的，本身佢個形象就係做 on9 仔，而家 youtube 幾十萬人睇到，澳門咁細唔知佢出來點溝女，連雲吞果件肥閪都玩到佢，男人老狗俾人欺凌到咁都唔反擊，不如幫6毫子/大文奶鞋底算啦

正氣嘅豪Dee 霍哥都冇出席，都知呢班人咩料 見到雲吞就不了，成日都講埋啲鹹濕笑話博出位

做效果姐
唔駛咁認真

咪撚推埋呢d post上熱門啦

網絡垃圾

開頭都會睇下 而家完全無睇過
個死肥仔由頭到尾都係咁反感 麻煩消失啦 乜撚野吞妹 on9當有趣

其實點解佢上到位，係唔係俾0.6屌過屎忽？講野又唔好笑，成日扮大佬

岩

其實d人唔識幽默搞笑就好心咪撚請啦
嗰件咩大文，一日到黑自己大聲講大聲笑
條雲吞又係，擺住個肥閪樣又唔好笑
Roberto都叫靚仔有樣睇下
得加蔥真係幽默識搞氣氛

加蔥 + 豪 Dee + 霍哥 + 0.6
係呢幾個先有興趣睇

Roberto就醒目仔
見勢色唔對
老閪都唔出聲

班友玩過火話節目效果

比兩條2打6 加個 死肥閪
辛辛苦苦建立觀眾/廣告客戶一獲清咗

其實飲大咗好多時都會咁 好撚小事，醉咗訓醒又無嘢
我覺得問題係剪片個條友身上
呢啲擺明唔出得街嫁啦，一係剪短去，一係剪走去
你成段放晒上網，一係就當局者迷衰on9，真心覺得無嘢，一係就專登放上網，想做鳩雲吞佢哋

睇最高view 個全男班好好笑成班fd 玩咁樣唔mean

佢其實咩事比人雪

啱，玩hugo 個段太長搞到個氣氛好似大半程恰鳩佢咁，其實都係佢之前串嘴之後大家串返佢，佢又毒撚唔識拆搞到尷尬d 人又唔識收

緊係做鳩雲吞啦
條死肥仔咁乞人憎

係，佢應該 sense 到過左火，六毫子都係，不過老闆都唔出聲，佢扮冇野

大文/雲吞呢啲就好明顯係擦鞋仔來，見到加蔥/豪DEE/六毫子呢啲就唔敢得罪，成隻哈皮狗咁，見到有人做下把位就踩多佢幾腳，正仆街來

所以呢段係應該剪走去，唔剪走都應該縮短，太撚長，搞到好撚尷

個節目無PM嫁咩？條片無人睇過先批出街嫁咩？

最大既分別係果集全男班係大家都係互mean 你串下我我又可以串番你 又唔會集中串同一個對象
呢集就擺明係欺凌咁撚樣 玩撚曬針對 垃圾雲吞輸就可以走數 睇撚到佢同個乜鳩ken就火滾

證明 PM 都覺得冇問題，何想而知公司文化都覺得欺凌冇問題

嗰件阿Ken真係典型社會垃圾咁既款

有呢3個係幾好睇

澳門狗

無酒品嘅人咪覺得無問題

關酒品咩事姐，一大班識既fd飲酒，玩成點係睇玩既人接唔接受到姐，玩得開心咪得，人地都未出聲，成班人就懶醒係度幫人開口

要睇冇酒品落大排檔睇班阿叔唔撚好

睇下六毫子澄清post嘅comment
仲有成堆社會垃圾覺得係fd之間玩玩下
你自私玩理撚得你
條片要出街都唔諗下咁樣做啱唔啱

就係你唔會睇live你先會係屋企嘆住冷氣睇youtube既姐

成日用你自己條尺去度人，人地開聲先講啦

睇完完全唔覺得有咩問題 佢地識左咁耐 啲兄弟係咁架啦

原來佢之前都係SELL咩冇酒品既
真係玩到冇哂酒品咪有眼你睇囉今集

佢之前飲酒最撚癲
今集隱左形

醒目仔
無謂捲入漩渦

你自己圍內飲 話撚知你飲撚到群P雞姦咩 都無問題㗎
問題係佢哋係公眾人物 仲要係KOL最出名果班
明唔明個問題係邊

如果依啲節目係咩都就住就住咁公式化既你會唔會睇？

放上網做節目就唔係圍內啦
現場無人控制？
屌你一句飲醉
互相爆樽都照去？

所以我咪覺得有問題

前幾集 hugo 都有俾人笑，但大家睇得好開心
今集好明顯過左火位，觀眾留言最真實

講真真係得豪dee天生幽默 其他都好麻麻

哦 即係唔公式化 就代表要啲內容係教壞人？

呢樣真 佢哋真人係點無人知
但講觀眾緣真係得豪dee 最好
起碼比人感覺係正面
其他

加蔥都 ok ，轉數夠快

其實唔使咁 嬲少少個樣認真話唔撚玩 加蔥嗰啲已經唔會逼你
為左拍片佢地一定打圓場

完全同意 豪dee一出場成個氣氛係好開心
唔似得呢個雲吞大文咁賊眉賊眼 成個胖虎咁蝦蝦霸霸

Cls 即係公開有問題 圍內飲冇觀眾睇欺凌人就冇問題 道德觀念錯晒

飲酒去到最後都會玩到咁

中學雞就話 je ，20幾30歲一齊 happy drink 唔得？一定要欺凌人先叫做 friend ？

呢班網絡垃圾幾時收皮

佢地之前都好似飲左好多集有冇咁
明眼人都知關邊個事啦

嘉嘉幾正，乜水黎

Cut片cut淨咁都搞成咁
原裝無修剪會唔會食埋屎
完全慘不忍睹

Cut 都冇得再 cut 效果都搞到咁，Hugo 係大雄，大文/肥吞就係胖虎

微辣打手全面進場

條片睇到後半已經睇唔落

每次睇都對個件大文好反感愈黎愈對個節目無癮 不如cut咗大排檔播真心話不冒險啦 頭幾次就話好笑姐 集集都一樣套路 唔係玩9陪飲個個就搶住俾錢去廁所 真心愈做愈衰

原本佢地拍開d小品都ok既
岩岩睇到話叫自己同事食屎狗真係好難過

最大問題係佢地自己人都無人想上
個個都係死頂咁上

其實佢地剪完片真係覺得無問題咩咁都照播出街

但佢條女好唔掂

我覺得幾正喎，幾大波

可能因為有贊助，其他片又未剪完咪夾硬po上去

反而覺得今集加蔥先係導致出事個個
平時都係佢控制開節奏同埋場面
今次係佢帶起叫人自認廢柴又唔識收
平時上去啲人都係正常比較有品嘅人
加蔥做吓仆街野可以帶氣氛
但今集已經有肥吞呢啲社會垃圾冇品友係度
大文同個唔知咩Ken明顯係啲跟尾擦鞋狗
結果就出撚哂事
Roberto最撚醒知道唔對路自己靜晒
明明平時都係最癲個個

之前都會互相串下，依家成班擺明玩針對
特別係個阿ken唔知做乜撚又掉人隻鞋又扔紙巾，一定係本身就性格仆街唔係飲大左既藉口

加蒽控制唔住收唔番其他人平時都會配合氣氛節奏 今次呢幾條友玩到唔願收

Hugo好似d玩ocamp既毒撚，係咁比人撚

剪完片個老闆係到都覺得無問題
為左錢就要叫同事食屎狗比人笑
到底咩人會仲支持咁既人做同事

擠出黎

鬼唔知飲大左會咁
但唔會全部人隊住一個黎玩囉

一早就睇呢班澳狗唔撚順眼啦 成班垃圾

紅底澳狗你想有咩質素，係咁上下

六毫子應該出來打圓場啦， 話曬都係老闆， 睇住自己中學同學畀人玩都唔出聲

聽都未聽過

但好煩膠(因為佢本身係經理人)
同埋有襯佢加蔥都表演得唔好

呢啲不嬲一早唔睇 係都支持真港人

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

仲話好兄弟
所以毒撚同人做兄弟就係咁嫁啦

成班都係on99，做得出怕咩認，就係睇條友唔順眼咪串9佢lor。而家串完人又開po say sorry，去到最後個hugo一定係比人杯或者同比公司逼拍片向大眾講句: 班同事其實對我好好既呢d廢話。

最濕鳩係個咩煮詞人
超級戇鳩 成日懶好笑

個傻閪Ken 酒品好差 mk圍威為

我意思係駁緊佢句飲酒最後都會玩到咁
我講得差 sor9

馬你老母咩，揾條片出嚟證明下先啦

個post好多人幫手兜

微辣真係網絡垃圾黎

大家罷睇啦

成班網絡垃圾

唔洗考公開考試，可以直接入澳門大學

毒撚畀人蝦都要笑面迎人

我都覺得一開始雲吞點解抽中陪飲但係咁多情況唔駛陪飲？ 睇佢到最後找數個樣根本就唔似陪飲左咁耐，同埋一開始講話抽到陪飲個儀式根本就好錫住雲吞，俾著係6毫子抽到2字加蔥晨早就哼爆左隻杯。

Hugo我覺得佢本身可能係微辣都有少少人緣問題既，但佢本身做節目個效果咁突出，公司真係要諗諗點樣做橋托托佢，反正我覺得6毫子應該唔係的心地差既老闆，之前Hugo果句開埋的咁既公司拍埋的咁既片真係笑到我仆街

比人叫食屎狗仲要笑騎騎
仲要比人當智障玩

雲吞真係成個微辣最撚垃圾

我覺得冇咩野好多時都會搵個人隊佢（我唔飲酒）

未睇過

有冇人有嘉嘉ig

見到個肥閪係到已經dislike咗冇睇
淨係睇d留言係咁屌
證明冇睇係啱嘅

果集個垃圾泰仔咪又係惡意針9 hugo
留意下泰仔d語氣就好明顯睇得出
係果隻完全唔識幽默但又針9 hugo
其他人都識搞節目效果
佢就又唔識講野都唔知坐係到做乜撚

微辣入面最欣賞豪dee加蔥霍哥
睇得出佢地人品好 又有創意
雲吞 雞wing 泰仔 呢三個根本就係d冇學識蠢撚到仆街既垃圾mk 好心收返埋

咁易？

講野又痴利根

屌 禁入去負皮先

youtube留言有人爆料話雲吞之前係因為搞人條女先深潛

覺得on9既位
係咁掉hugo紙巾
個KEN掉hugo隻鞋
其他都還可以接受既

上次俾yelo用啲好閪嘅態度講話最憎你 之後好撚憎條八婆 講野咁撚鳩屎

講野咁難聽都接受到
真係得hugo咁好脾氣先忍到全場
比著我未夠一半一定直接反枱打柒條ken同雲吞走人

條仔本身都有問題
話咩抵你死，拍埋垃圾片

如果真係fd
咁真係接受到既

仲要搬龍門,
1隻8兩個人用

所以都幾似現實啲毒撚
但條女啲八婆格真係出哂黎

其實係去到Hugo講雲吞之前去咗邊，睇得出個Ken，啊文和雲吞開始集中圍鳩Hugo

Roberto最醒目，睇到出事，唔講嘢

點解雲吞條垃圾肥仔可以食到咁多女

人生豬家

正皮人數已證明

好想知微辣點解會搵個濕鳩大文拍野
同霍哥整玉子燒都可以係撚咁講淫野
霍哥有d位都唔識俾反應佢 陪佢鳩笑算
打個蛋都要整高潮眼
屌你老母好撚肉酸 睇到佢就想skip
微辣咁撚鍾意mon post 唔該順便反省下呢條垃圾既定位同價值係乜

以事論事，其實好多都cut左者

加蔥開緊live解釋

講完啲人未照睇 唔通會好似bomba 咁摺埋咩

屌
真係勁似

真係難為加蔥要做埋pr
隻雲吞肥閪又樣柒又無品 微爛放佢出黎真係倒自己米

微辣前線係黃
樓主分化

馬介休係狗呀，屌你老母

又一個轉移視線post

我哋啲朋友識得講笑同玩之餘
仲會互相尊重，相敬如賓
乜你哋啲朋友咁低等會咁樣當係玩？

人地大方唔同佢計炸
呢d說話俾一巴二巴車鳩佢都得

唔講我以為係香港人

Roberto呢d世界仔襟撈呀

好簡單咩質素的人咪有咩朋友
自己唔識尊重人
咪群d唔識尊重人的仆街做朋友

其實我覺得有睇開微辣，就知點解佢哋會俾人搞，間唔中就會出現反微辣嘅分化post

用下腦
微辣啲人當俾面派對咋。微辣講知名度講規模都大撚過果班小圈子啦

唔好咁戇鳩啦，人地本身都係咁玩嫁啦

你地要搞微辣不如落焦點係雲吞到啦。
你地睇下youtube留言講咩

都估撚到佢地有份架啦,果然係網路垃圾

成個微辣入面
我對四個人最唔反感
其中一個就係雲吞
淨返三個就係豪dee 阿paul同埋yelo

其他嗰啲真係成班古惑仔同埋黑社會咁
尤其是係嗰個大文同埋個肥佬加蔥
仲有嗰個霍哥，根本就係淫蟲，扮曬真男人咁，目的就係為咗溝女
而家仲要加埋猛鬼添嗰兩個女
根本就係成班黑社會

咪聽佢9up
澳門大部分人都係考聯考入大學
係d讀書好叻 先有保送直入

有冇link

睇住hugo俾人恰我不斷諗起三五成群阿雞俾班人打個畫面

觀眾又想睇人仆街，又想人哋唔痛好撚嘢

不如下次揾埋細b同舊屎落去玩，再好似玩鳩hugo咁玩鳩佢兩個，咁應該可以攞返唔少like

個老闆同hugo中學同學
人地搞笑，啲歡眾就認真睇
呢個網絡世界...拍片嘅無奈，睇片嘅戇鳩

其實le集都鳩鳩地

點解你唔考慮轉睇教育電視？魚樂無窮？

豪dee 同阿paul ok ge,
你講其他兩個都柒

hugo 本身性格都係on9 仔比人蝦果種

利申無睇條片

佢條女正宗mk妹 不學無術

澳門人話你知其實唔洗好叻都有得保送
高2/3平均分有80出頭已經可以保澳大

一向都唔識講嘢

嘥氣啦
連登毒撚要反一百個理由都有啦
根本就唔洗理係咪事實，有位就入無限放大

Want know where too

其實雲吞去左邊？

收皮啦嗰條雲吞
又肥又柒 嗰副面口真係見到都唔開胃
仲咁串人
入面最好嘅係加蒽
利申絲

加蔥

我岩岩睇左2條片佢應該係微辣劉以達

霍哥咪又係垃圾，你咪又係睇

呢個比喻唔錯

本身佢就係咁既性格，私底下d朋友都係咁笑佢玩佢佢又會串番你兩句咁

不過應該唔會玩到呢條片咁over 掛

阿Paul香港人

加蔥係轉數快，靠講啲濕鳩野引人笑

我都係有阿paul或者豪dee先睇
但係而家阿paul走埋
都係得番豪dee一個撐住
我自己覺得 豪dee同yelo拍戲真係拍得唔錯
對我嚟講，雲吞又冇乜嘢，係樣衰同埋seven少少
但係冇乜惡意

樓上太長唔quote, 乜呀paul 走左咩？

唔係梯頭入去train 唔知乜鳩咩

個咩jacky lo連巴西同俄羅斯既英文都撈得亂，佢就係澳門大學畢業.....澳門d大學生.......，我諗澳門d大學真係份卷有寫名就入到

吓我覺得雲吞先令人反感喎
其他幾個就ok 人品好

Ig ar
張相係微辣大合照 然後落黑白filter

成件事最錯就係微辣計錯觀眾想睇d咩，結果放左真實果面，但係今次觀眾唔鍾意睇。

加蔥係世界仔，但私底下一定係仆街仔黎，之前佢係直播有個小朋友打去講d小學雞心事，佢串同玩9個小學雞，大人大姐係直播玩9個小朋友，就算個小朋友on9,都唔洗去到咁盡，個次係d網友係直播留言叫加蔥收口佢先肯收口

Hugo 一睇就知純粹講下笑 鳩鳩下
其餘個個KEN同兩個肥仔
起晒身 郁晒手咁
似足成班MK係度起哄做鳩個下把位咁

Hugo本身個形象都係一句起兩句止
但就好笑到仆街
完全對比到佢地三條垃圾做乜都唔好笑
今集個三條友圍埋做Hugo一個完全唔好笑
剪足大半條片都係佢地幾個做鳩Hugo
相反其餘加蔥 Louis Roberto個啲完全無畫面
唔係覺得咁樣剪片會好笑掛

有冇source

呢啲咁嘅片
低質、無內容、靠欺凌做賣點
澳門人嘅質素就係咁？
邊個會睇

家沖條垃圾好撚黑人憎, 下下講嘢勁撚大聲搞到隔離啲人冇晒機會講嘢, 佢嗰啲所謂幽默來來去去都係嗰幾朝, 其他人講嘢嗰陣成日好冇禮貌咁勁撚大聲插嘴, 好撚想佢死, 佢個樣又生到成個史萊姆咁講嘢嗰款成日扮撚晒疊馬

排牙見到都唔開胃

食左邊條

超無賴

個個雲吞都仲未收皮

又紅到比連登仔同對家打手拎黎討論 咁都上熱門

佢應該喺澳門有啲江湖地位
因為佢都講過佢自己出身係做荷官

荷官江咩湖地位
疊碼都話

荷官喺澳門唔係普通人做得到
喺澳門係一份叫做幾好嘅職業

你咪撚玩啦有身份證幾乎就請喇
十幾廿年前仲係燊哥個陣都仲話難入D喺澳門算半個人上人

成個微辣最垃圾一定係嗰條蘇飛
支那妹又成日扮可愛唔知似乜好嘔心

咁可能我真係outdated

佢條女係公司經理人，得罪佢咪即係等比人雪

佢中文系
中文系不嬲英文唔洗好，只要其他高分就得

澳門人英文係冇咁好，但唔係你地講得咁差

你地咁樣講出黎只係俾人覺得你地無知

除左本身黃開個堆youtuber，其他全部都係垃圾

Agger

你香港隨便搵個中學生都唔會搞錯巴西同俄羅斯既英文啦

捽甩佢

嚴重深藍c嚟㗎

根本成個manner 就係垃圾使乜分邊個好邊個唔好啲片全部都好撚戇鳩好尷尬唔好笑，澳門狗嘅質素

咁又點？都話佢中文系英文唔洗好

我都係澳大既，我聽到都o左嘴，所以一個人廢等於其他人廢，你要話澳門人普遍上英文比香港人差我認，但係唔好幼稚到咩簽個名就入到澳大或者覺得澳門人全部都係廢到連Brazil Russia 都唔識分，俾人知道嘛覺得你地無知囉

收皮啦澳門狗

有道理就駁尻我，咪係到陰尻濕放負皮

垃圾你哋都睇

你食屎啦撚樣，駁唔撚到就玩地域歧視，正一死垃圾，同你企埋同一陣線做黃絲真係影衰曬

睇晒成條片
覺得無咩問題 成班都fd底飲到興起

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚野叫微辣 不了

唔好click入去thanks

好青春wo 勁似d中學時期男女互串

真係好撚肉酸 之前個黑二代佩男已經喪俾人話 好返少少又搞呢單野出嚟 佢究竟請啲咩人返嚟

人地黃

之前大排檔係互串互隊先好睇。
今集真係全部人集中欺凌一個
丟紙巾都事小 前幾集都有
最仆街係逼人對住鏡頭講我係廢柴先肯放過人
hugo講果時 好明顯想哭但死頂。

真係，冇論點，垃撚圾

講真 hugo嗰樣係西哂面仲要俾人發現del咗post
無論0.6之後講咩都兜唔到啦

飲得酒既有邊個無自認過廢柴

個大文好撚嘔心
Roberto就最撚醒
平時可以玩到好癲 但今次知咩叫乜都唔講

點樣狗？自己睇下華浚ig先啦，有叫人幫手投票咖，狗，你就真係狗啦

睇微辣不如睇小薯茄

近兩集都留意到蘿蔔頭係咁借啲意望kaka
唔知食左未

返澳門啦澳門狗

幾年前同班fd開個假ig釣狗公玩下
最後釣撚咗條肥柒雲吞
應該係雲吞叫埋雞好hit個陣

你真係唔識咖喎
荷官大把啊嬸啊叔做啦
1萬尾兩萬頭叫做幾好 你翻開pt?

之前有個post係講肥吞
又話佢周圍ig follow同dm啲女 但啲女係唔識佢
跟住有話佢自己本身有條女 但又同一條就結婚嘅女有路

點解夠姜串老細個fd

成班玩開都咁嘅點解唔夠彊

認真答，Russia比較大路係識嘅，真係唔識巴西嘅英文

錯啦
9成佢都係背後老闆之一
可能好細份
無理由fd就比佢上去拍野

請使用不推文

老老實實個大文 觀感真係好差
睇番啲舊片都幾肯定微辣入面唔少人都唔多鍾意佢 例如Rachel果d

不過佢呢type 通常得罪左人都唔會知

0.6片入面都講到明啦
佢同雲吞fd底呀嘛

ching 唔係認真下話
驗下iq 好喎

之前佢地有間舖賣野叫咩辣記，就係佢搞
執鳩左啦

嘉嘉邊忽靚呀普通mk妹姐蘿蔔頭食果啲唔同level啦

咁執鳩左好正常
零售人地邊會諗佢地
btw 雲吞條肥閪應該大鑊
腳頭咁唔好
一出黎拍野就搞撚到個節目咁
咁都唔炒真係on9

係唔靚架但好奇佢食好咩質素喎

蘿蔔頭食mk妹 邊會揀食
有得食你估佢唔食咩

雲吞之前去左邊？

唔係比人雪咩
仲有個支那蘇菲都一樣

我問你地支國嘅全名都唔係嗰嗰識啦屌

再唔係嘅我問你英國 美國全名你唔Google答比我睇睇

真
開口埋口都咸濕野
知唔知自己拍緊野

咩事俾人雪

請問你地既聯考係咪大陸果個
港澳台都考得？

你真係以為我地唔識先好野 獻醜不如藏拙啊，你咁樣只會顯得自己文化水平更低

咁你答啦，Google爛春袋

覺得佢話食完牛鞭會撞台嗰種程度係ok
但連整完玉子燒 見到個shape 都要拉埋鹹野黎講
只會覺得佢成個性飢渴既變態佬
講完出黎又唔係好笑
小小鹹就話多多趣姐
你係咪都鹹只會顯得個人勁cheap
都唔知平時佢會唔會對撚住塊玉子燒打J
可能食親鮑魚都扯哂旗咁

網絡垃圾 幾時摺埋

一啲都唔撚靚

屌你真係好柒 仲兜中學生都識啦 洗乜google啊

應該係同老闆有關係，舊人好多都唔 like 佢

係呀係呀，尻拍豪夠叫人投票啦豬西

拍得就預咗
你真係天真到每日都無發生緊集體欺凌咩？

阿ken大文 肥閪雲吞 加蔥幾個都傻傻閪閪咁其實好撚簡單你地唔撚睇咪得
要睇youtube 睇高汁啦

你地係要睇垃圾
Mario 剪接同內容都屌打 最緊要係黃

唔撚洗話我打手
我純粹好撚鍾意佢 同埋你睇完一次都會覺得佢高汁 只係入面b roll都屌打

睇YouTube睇到有人留言話嗰隻肥吞偷食，加多粒花生先

收皮啦雲吞
見到個樣都dislike
好撚樣衰
肥到咁都食到女
班女平時無啖好食？

有睇

佢D VLOG有MING仔FEEL

期待成為下個

但係好撚多人睇

啱 啲人又要睇 又要睇 勁on9

講開馬介休
最靚果3條女退出左之後冇乜動力睇佢哋啲片了

雲吞就成副pk狗公樣

有條新女 jacquline 幾正

丟紙巾嗰part 0.6丟先
大文同雲吞立即跟住丟
加蔥同ken夾住hugo 要佢講食屎狗
個女仔同另一個素人視而不見
幕後由導演到剪片到其他工作人員
冇一個覺得有問題 條片照出街

屌你班撚樣真係好撚肉酸
成班死毒撚就係夠膽放負皮冇一個夠膽出黎駁尻我真係好似如果你知我係邊個你一定唔敢串尻我果張jpg咁

睇完根本成班人都欺凌， 仲有人幫條加蔥，6毫子講說話
成班垃圾
好想睇懷仔屌柒佢地

點比 風格都唔同
Mario應該可以攞ming仔比較
如果題材內容可以再豐富啲

屌打傻閪ming仔啦
死中立撚

咁你咪答囖屌，USA全名得幾隻字識都唔出奇UK全名水蛇春咁長成8-9隻字真係個個都識咩

答咗你咪又話我Google 其實巴打你係咪小學生？

咁佢真係狗公啊

條女咁都叫大波？
前幾世無食過女？

好明顯係青頭仔啦 咁撚嘢都叫大波
仲要勁樣衰

但條女係OK喎 米7中秦混血 睇個款好似幾冧Roberto

BTW 講返條片 其實右一果個阿Lu同Roberto好似全程都冇乜出過聲咁 之後睇佢地條健身片都算正常

但咁多集黎講 呢集應該係最尷尬 平時都係加蔥lead住帶下氣氛咁 今集都好似路人咁

佢食幾多女其實都唔care
反正佢又唔係食我
係唔撚柒妥佢咁撚矮仲要咁撚肥

豪dee整d 19裝置笑到我仆街

雲吞/Ken/大文失哂控，佢有幾下想自嘲化解尷尬都唔得，最後變左做花生友，呢啲位0.6應該出聲啦，中學同學俾人當狗咁撚都唔出聲

收皮啦

人唔笑狗都笑啦

屌打MINg仔?

其實微辣冇左辣辣地

Hugo仲有咩用

返睇啦，係大文提議叫Hugo對鏡頭講我係垃圾飲唔到，見到個下都呆左，玩到咁撚盡

其實幕後係咪做鳩雲吞
佢地幕後咁多女人，唔gur 食女雲吞，就搵條片露佢真本性，又剪哂佢啲陪飲，做鳩佢。

我覺得hugo 本身無嘢，同枱面老闆0.6 咁fd，應該節目效果嘅啫。條片出來其實真係hugo 同埋 蘿蔔頭最大贏家。

牙發同埋0.6應該就無預計節目效果比人當真
佢地上條片都互串啦，係今集hugo 唔開聲就搞到好似被人欺凌咁。hugo 估計係 partner 之類，鏡頭前面做下下把位啫。

我都認真答你
巴西搞過2014世界盃
你老母你唔撚睇波你行話路過條街點都見過巴西個英文下話 如果你話無既 一係你就盲既再唔係你就真係盲既

利申：連巴西英文都唔識 個名唔好叫澳洲廚房仔 不如直接叫廚房仔把啦

一個毒撚俾人串 同一個普通男仔俾人串好大分別

三條女走左
撞埋武漢肺炎少左出片

可惜

懷仔應該無英皇咁有錢
唔想睇佢比英皇告，淨係因為啲圍內飲酒19無聊片。
呢條片嘅嚴重性，同 cga 水狗香港人玩夾公仔機 不可同日而語。

無謂狂辣火頭啦，唔通街邊大排檔班友互爆樽又要懷仔開live 屌

懷仔屌柒佢地自貶身價啦

一個都唔識
咁多人咁得閒睇班MK

邊三條女，幾時退出架
好耐無睇佢地啲片，上youtube 搵都唔太覺

中文系?

幾多分幾多秒

反而我睇果陣又冇太在意咩欺凌既事 一班人入面唔係總會有咁既下把位咩 掟下紙巾就嚴重咁細個玩happy corner叫咩 係宜家D人條底線高左定係為反而反?

我只係覺得果個咩雲吞就死撚返去唔好出黎獻世啦 人又柒 樣子衰 冇人想睇你條肥西

同埋果個咩阿KEN一睇就知係果D煩膠MK 講就凶狠做就碌撚

結論: Roberto或成最大贏家

欺凌Hugo合集（2020年5月下篇） 一次過滿足連登MK仔所有願望

其實加蔥都唔係好幾多姐，咁都有人話佢幫hugo
係咁要人叫自己廢柴，人地擺明唔肯講都唔識收
6毫子身為老闆見班人咁癲又玩到過火都唔控制下，係咪以為夠癲先多人睇同讚，你估夠癲就好似hugo第1次上大排檔果集咁多人睇咩
Roberto同嘉嘉就醒 食花生食足全集

5分10秒開始

依啲垃圾片成40分鐘仲要冇內容

同感 我冇理有冇欺凌
一班人飲酒飲多咗呢啲情況唔出奇
係本身已經唔鍾意隻肥鳩
同埋個乜鳩ken睇呢條片真係煩膠撚黎
搞lee搞路以為好好玩好好笑
當然唔排除佢地真係好frd
自己私底下玩就冇所謂姐
但呢啲放出黎會俾觀眾睇嘅畫面感覺唔係幾好囉

豪dee都上過 幾玩得

聽語氣都知邊個有惡意邊個冇
豪DEE都有話HUGO拎2抵, 但果下幾好笑

睇呢個post 既留言真係得啖笑

1. 做荷官好有江湖地位

2. 澳大要同香港比，其實真係好撚垃圾

肥閪雲吞黑人憎者 btw hugo 好好笑

冇睇晒 只係隨機搵左一幕睇左幾秒,
睇到屌左出聲, 9:10個度唔識寫都算 始終唔算常用字
用普通話四聲 講廣東話讀音
屌你啦廣東話九聲都唔識咩 點會用普通話聲標呀

佢講野加個樣好大陸人feel

扮醉 醒到

拉

Roberto本身有錢仔，份人都有啲教養

點解要雪？

冇咩興趣睇晒直接飛到自認廢柴咁上下既位
好撚明顯一班人飲大左亂鳩咁黎啦下
落吧周不時遇到依D失晒控既情況
d杯仲保持到係張枱到都算係咁

其實巴西b字頭 俄羅斯r字頭 讀音都好大分別啦

見到你咁都覺得肉酸
自己廢咪算囉 又唔承認 死都要覺得全世界同你一樣咁廢

各位鄉親父老，Happy仔有野想講！

「睇完琴日大排檔既朋友，我有責任喺呢度同大家做返少少澄清。首先，大家本身其實係好friend，而我同Hugo初二已經同班，十幾年朋友，甚至可以叫做兄弟，大家平時嘅相處方式都係咁，你串我我串你。

大排檔受歡迎正因為大家都係真性情，有人話我哋玩得過火，其實我哋現實玩得更加過火，我認為呢啲先係真正嘅朋友，大家咁大個人絕對有分寸，而且唔玩得唔飲得既朋友絕對唔會叫佢上大排檔。

大家都係平等嘅，有人話只係蝦hugo，六毫子唔飲又唔講。我想講，唔理你係邊個，只要抽到2大家都會對佢劈佢，我抽到2一樣會俾人隊、俾人串、俾人笑、俾人除帽、俾人拍頭，唔知嘅可以睇返前果幾集，而我係唔會嬲大家，咁多年朋友，要嬲一早嬲左，一早絕左交。

有人話好多人輸咗唔飲酒，其實個個現場都有飲，只不過係剪接剪走左。有人話佢成集唔笑因為好嬲，其實佢平時個人大部分時間都唔笑。同埋佢絕對冇嬲，因為我哋成班拍完大排檔仲去咗下場飲野飲到三四點。

最後我想講，耳聽三分假眼看未為真。大家要知道，影片係經過後期處理的，好多都係剪接效果。可能觀感上會令大家不愉快，我地會好好檢討。大家請放心，只要我仲係微辣，絕對唔會俾公司發生任何欺凌嘅行為。有人恰hugo我一定會撐，十年前係，十年後今天都係。

如果我哋節目令大家唔開心，我係呢度同大家道歉，我哋會好好檢討，做得更好。」

我地知道琴晚集大排檔令到部份觀眾有負面的感受～我們也會好好反思！未來必定會做得更好！

見到有個happy仔(老細???)有留言解釋喎

好心六毫子唔好上去啦啦 次次都嘔 睇到都唔開胃

United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland

利申：香港土生土長，有BNO

雲吞麵就識

好撚傷肝, 咁玩似早出事

仲垃圾, 有條友隻眼細細粒戴眼鏡好撚煩又柒, 唔記得咗佢叫咩名

SPIN姐
講緊雲吞KEN同大文
SPIN去六毫子同HUGO關係就叫解釋
呃邊個?

唔知點解我覺得大文成個相處style好鬼假, 佢笑果種方式同埋講笑點都好似夾硬做出嚟咁, 唔知係唔係佢慣咗同一大班老闆飲酒擦鞋搞到咁

Sofia （混血果個）和Rachel係清泉，其他都

😂😂

賭場公關假笑 mode

真, 大文啲效果真係好撚夾硬嚟

所以最近嗰集個爛屁應該係佢放, 扮撚晒靚唔認

不知所謂，同外國 sorry bro一樣

典型擦鞋狗下巴位

如果個毒撚真係嬲唔會同成班去飲野呱
不過算啦我就懶得深究, 大部份都係節目效果

呀 唔好意思 我搞錯左

佢係marketing既

真心想問 ,澳門大學marketing或者其他商科係用中文教?

澳門仔咪就係咁
不學無術

除左中文系全部都英文教，不過可能考慮到澳門人英文水平問題會用d比較簡單既英文

乜撚野大陸果個？真係唔識ga wo
澳門有4校聯考

大陸果個係高考

澳門啲大學咪又係wfc
澳門人麻煩摺埋啦

果條友好撚明顯係香港人黎wo
姐係廢既全部都係澳門人

你個死傻閪琴晚俾我屌完又唔敢回po
今日訓醒係咪又發神經呀，打個飛機冷靜下啦毒撚

咪撚戇鳩啦九唔搭八無啦啦就毒撚

where is macau?

Err the city next to Hong Kong

唔好上連登啦柒頭死返澳門啲論壇啦
巴西同俄羅斯英文都唔識嘅人我唔想再同你嘈落去

係咪見到有人話hugo講咩天下無不散之延蓆但好快del咗？
其實諗下都知講笑 要post就拍完post啦
唔通等你出埋片先嬲先唔撈咩？
定係啲人覺得係live/即拍即剪即出？

利申冇見過個post 我假設係出片嗰晚post

所以嘛話覺得你e種人好撚可悲囉，通常做ed野既人現實生活係咩人呀，嘛就係乜撚都冇既死毒撚

其實微辣有咩好睇？

究竟咩人先會仲睇微辣

你以為你邊個呀，死毒撚
你係有料既你嘛快撚d買起連登封尻我囉

係呀你唔想再同我嘈呀，咪撚出聲呀一出聲死全家呀，不過都唔知你仲有冇屋企人，如果有正常心理都唔會咁撚扭曲

開頭都有追下，係有幾套拍得幾好笑(家葱同個仔) ，但新鮮期過左，好多而家食緊老本，所謂綜藝又係好老尷，大排檔睇你飲酒睇你劏？劏有咩好睇，當然佢仍然有死忠，屎萊姆都有。

話時話，班所講微辣藝人算唔算屎家軍或友好？

Rosalina?

以佢地知名度唔洗靠痴啦

本身有幾集大排檔幾好睇
一見到有雲吞即時上一頁

睇小薯茄 arm channel都唔會睇微辣

係，仲要四十幾分鐘
一見到條肥閪即刻唔想睇
6毫子真係搞笑 明知成班人唔中意個肥閪仲叫佢上黎。

個死肥閪有朋友識佢，以前仲係manner果陣覺得自己大明星咁

全男班之後既大排檔都鳩鳩地

特別係之前有集音樂人大排檔
全部人講野正正路路 幾有教養
rachel roberto琛仔間唔中講下笑

對比今集
成班mk黑社會咁

平時睇Roberto起碼唔反感先
即刻佢出場唔會比人黑人憎嘅感覺
仲有其實阿軒都唔錯

Hk ive應該屌打澳大

又以兒登嚟看世界啊? 傻鳩人地成日好關心香港，你叫微辣咁大粒出下聲先啦

你諗多咗囉恥笑下你哋唔代表現實生活冇朋友你哋咁戇鳩人人都想笑啦

你件玩具幾得意

Agger
起碼英文好啲

澳狗 走啦屌你老母，翻去奶共啦，呢到香港論壇嚟，嚟人主場仲要咁撚柒串

得唔毒撚

得啦毒撚

應該係得你答唔到

我見班人照打/屌9老闆，應該真係fd底，而且藝人班底由五六年前到而家都冇乜走過，應該真係做得幾開心

我反而唔明做得呢d節目點解接受唔到講句我係廢柴 其實少事到不得了 佢點會唔明輕鬆講句野唔洗錢又唔會少忽肉
唯一解釋就佢本身都已經唔妥嗰幾個人

馬介休 >> 微辣

Hugo同個乜尻ken應該直頭唔識
有個陌生人無啦啦咁樣叫你認契弟，唔係出黎玩開其實真係唔想認

微辣除咗豪dee其他都係垃圾嚟

之前嗰幾集都好地地，起碼睇得出唔過火

仲有咁多人睇on9嘢

其實六毫子fb出咗post話係效果
而hugo都無嬲
成日用自己把尺

老闆問你嬲唔嬲你實話無嬲嫁
答錯野得罪果幾件大佬隨時無得撈

等睇雲吞仆街

係
圍內好熟嘅飲到咁上下 認契弟真係冇咩大不了
同啲唔熟嘅仲要係咁迫我認嘅話真係會燥

初段都已經麻麻，睇左幾分中已經山左

原來後面柒到咁

乜鳩我係廢柴 玩緊果d 可能唔覺 我地睇落好礙眼。。

最重要一句大家冇講：

大文：Hugo 你唔好以為扮 on9 仔呢個形象就可以集集上來

其實六毫子前幾集都成日俾人撚
帽又打甩埋,又俾人扔紙 ,佢仲要係老闆
所以我信今次係無野,hugo真係介意既條片點會出街
反而宜家hugo焗住被稱受害者 其實咪搞到佢下次出鏡仲尷尬

屌，英皇問題咋，唔通國泰啲員工又全部都藍？

如果係有來有往，雲吞果啲都有比人隊過陪飲，或者被人屌下身材之類，應該無咁反感。唔明雲吞個偶像包袱點解會咁重，死都要做上把位，咪攞嚟柒

而家條片出到嚟，就淨係睇到hugo 比人圍插，加上hugo 本身人氣高，先搞到今日咁。
如果係雲吞/蘇菲做下把位被人插，應該件事就完全唔同，可能仲有少少同情分

不過我諗之後都未必敢玩到咁盡，微辣都估唔到班網民對劈酒吹水咁認真

成間公司d 關係亂到仆街
呢個同事溝果個同事
果個同事又溝佢上司之類 痴孖根

佢唔係無做微辣啦咩

唔理效果又好，真欺凌又好
總之結果做出黎就係柒，多人唔鍾意雲吞同ken
下次想做效果同多人like，可以考慮公開處刑呢兩件

華浚其實親身去過香港參加遊行

你收皮啦認真好撚羞家，你已經唔係英文差，懷疑有少少智障

Hugo 不知好睇過大文幾多倍啦

綠帽paul考狗當差
繼續睇啦

佢考海關

垃圾程度一樣

海關唔係狗
繼續呃自己

佢地拍出黎係比觀眾睇 咁多觀眾屌即係觀眾唔想睇咁樣既節目啦
前幾集都有串人有人拎到2就特登放低杯唔講多謝 但唔會有咁多負評

其實HUGO應該真係冇野
但佢個樣好似好唔願意 但又唔敢出聲反抗咁

毒撚係咁

無話駁你 純粹唔鐘意你地d澳門人

小薯茄都係on9 睇見個童童啲牙唔開胃

你真係賤種狗黎

好過你呢隻澳門狗 做乜上來呢邊咁慘?

More

我黎呢邊有幾慘，係你條賤種狗周圍吠周圍咬咬到攰先覺得慘姐

真係幾慘架 依家香港咁樣唔慘咩?澳門狗

講緊上forum呀賤種狗，狗真係狗智商得3歲

係呀 我得3歲 澳門狗返去啦

我鍾意上就上，成個forum又唔係得你一個弱智仔係到，同其他人傾不知幾開心

唔想見到我嘛block 尻我囉，賤種

你咪上囉 澳門狗 自己地方唔去去人地地方

咪撚理啲傻閪啦澳狗係咁
同大陸狗一樣架咋
周圍咬

我嘛上緊囉，咁你就收皮啦，賤種

咁你點收我皮呢?

唔理又話我地廢

廢是理你條賤種，曬我時間
咬其他澳門人啦乖，你有排慢慢咬

邊個咬邊個先
你如果咁都分唔清你真係同上面隻賤種狗一樣。

或者咁講啦，你同班小粉紅盲撐共產黨都係一尻樣

人地初中識咗十幾年一齊玩㗎

好心咪撚再睇垃圾微辣啦

收皮啦死澳狗 你d時間值幾錢呀

照出街嗰下先好撚嘢

其實熟唔熟同欺凌無乜關係
被欺凌個個都可以忍住唔出聲
但當Hugo真係忍到 咁又係唔係代表6毫子佢地無錯？

微辣啲片不嬲冇靈魂
就好似去高級餐廳食飯但唔敢叫太貴既野食 海景都比佢浪費哂

咁大間公司竟然冇人覺得有問題
一係真係on9
一係唔敢講出聲 驚得罪啲大粒㗎啦

依條友真係好撚柒 成日出鏡唔知搏乜 咁撚樣衰就死返去幕後啦

就算係中文系定市場學系，大學用中文定英文教，讀得大學做得大學生都起碼都接受左十幾年教育，唔識串巴西同俄羅斯既英文國家名都仲有得講，但你係十幾年現代教育制度下加日常生活，無可能連巴西既英文國名都同俄羅斯撈亂，不如佢當下話聽錯仲好la

佢真係on99仲死撐

成日覺得佢個樣充滿敵意(尤其係隻眼), 不過我諗至少都好過條擦鞋仔假笑大文

唔關酒品事
關人品事

條女其實都好仆街下喎

Ching未經歷過
呢啲時候你反枱佢哋就會話”咁小事唔係搞到咁呀”

去到差館班仆街就會話 男人老狗小小野搞上差館

根本字就佢贏 公就我輸

13隻我同啲朋友都玩過啦
大家互相尊重明知我酒量差咪比我飲少少當過骨囉
玩呢啲game大家都係志在傾吓計講吓心底話咋嘛，使乜玩到咁盡要人身攻擊姐？

你啱呀，解放軍，共產黨，武警入面都好撚多黃呀
死戇尻仔

估唔到咁多人有睇佢
由佢搭火車嗰條片開始睇到而家

大文最撚梳突難睇

連登班死毒撚係hugo咪咁敏感🤣🤣🤣🤣

連登死毒撚感同身受當hugo係自己